動態表情圖示殘影

唔知巴打有冇咁既問題
響手機版開動態表情圖示
d emoji 會有殘影
例如

利申: SAMSUNG S8

V20
間中

暫時仲未搵到原因

渣ga 乜咁渣ga

Note 8無

LG G6表示有